TSLA 今晚係 醉後勝利 !!!

酒吖 !

最後煙花DAY

成本$280，跌囉！買夠500股

酒吖

請問冇貨幾錢入好

好唔捨得

發掘第二隻

有咩推介

利申：買乜輸乜

AAPL 如果apple 出apple car!不得了